39歲楊思琦仲好索

雖然佢不守婦道 但係我身體很誠實
依家仲有點女人味 好想奶佢隻腳

好童顏

冇話佢唔正但太撚蠢

有性病

條腿好白好滑 好想奶

那些年個波型真係無得輸

有得扑我一定扑,佢個波shape同個pat靚到

細細個已經J開 而家仲係咁正

而加個妝咁柒既

同意 on99俾條友中出左
而家個男人仲要走埋佬

聽講佢比人包 先可以供樓+供女讀國際學校
佢山根扁平 睇黎婚姻都係麻麻地 要靠自己了

個女支那味

香港第一臭雞

狗也不屌

不了

佢山根都扁平
直到隊上眉心喎

好靚

個女好支那味
老母係正

可惜有性病

臭雞一條 ，已經比有錢佬玩到個西爛晒，仲要派帽

阿爸嘅DNA射到好入

我屌呀

第三張睇得出個肚皮都係鬆左
女人生完仔真係冇得掹

抵撚死

人

豪仔鼎爺企硬呀,咪衰心軟

痴線咁都鬆

個女唔似老豆

佢個女有佢蝗蟲老公既DNA
泥蝗色既膚色

軟飯毫算啦

佢把聲真心好煩

加埋鮑姐夠唔夠

個女好似大陸人

因為佢老豆真係大陸人

個女真係慘，明明老母個種咁靚，配左個大陸種
仲要有性病

覺得佢個酒凹好柒

有疱疹不了

仲記得佢選港姐果屆係我印象中第一次有記憶睇過果屆 果陣佢仲係19歲
咁就廿年

第一臭雞

老老實實 佢真係正既

有病都咁多人爭

可見劣質基因既強大
係笑先似阿媽

當年思琦媽真係神奇頂級超卓
點個女俾個扮有錢仔中出
我係楊思琦母親節真係想毒死佢

呢位真係傻閪

唔出聲既話係正既

一開聲就損害聽覺

臭雞個女見到自己啊媽做臭雞啲新聞實比條臭雞美化到成件事合理晒

當年纖體廣告打咗好多次丁

BTW鼎爺應該同佢合作啦

比「中國人」中出生的，真喺好撚柒！

可能個北方支那佬間中返來問巨攞生活費！

喺度都見到你！

你識睇相？

唔係掛 好扁喎個鼻 望下徐子淇、徐淑敏個啲 唔高唔扁 啱啱好

重要一隻好撚蠢的臭雞

本身同頂爺個仔拍拖 已經代表佢唔識揀啦

值得一推再推(車)

點解咁講呢

有冇邊個av女優似佢

鼎：阿伯爺教落 不守婦道既女人要落鑊油炸

我唔識你 做咩咁留意我
小小都要學下 唔準得晒 但又係差唔遠
女人嫁得好 主要睇個鼻、睇面珠、睇眼
睇心地好唔好 睇眼係咪三角眼、睇鼻仔有冇肉

頂爺個仔冇名氣、冇搵大錢 頂爺個仔都只係中產 思琦冇計算過先同佢拍拖姐 到到差唔多三十歲先如夢初醒 想好似其他港姐嫁金龜

邊個幫兩母女沙灘影相

有山根食？想打邊爐

唔係本身鼎爺個仔同佢真係相愛架咩
係臭雞老母睇唔起人想臭雞嫁入豪門
其實平淡啲唔好咩 係要嫁有錢人先好

有性病wo

髮線

唔相愛唔一齊咁多年啦 只係收尾幾年男方話求婚又唔求婚 思琦知自己唔後生 佢老母咪有機可乘囉
你估娛樂圈有咁多個關淑荷、郭譪明？
平凡係好 但唔係好多人會明白

楊思琦當年算係高質野,身邊一定好多有錢佬埋身
人比人比死人,加上拍得耐左一定會悶
就嫌男家窮,話佢無上進心
但實情係雖然男家唔係好有錢,但都算係有D家底,咁老實講你話配唔配得起真係睇你點睇
果陣時楊思琦仲搵野屈男家,講到自己成日比人受逼害又乜又點,自己唔走唔得,搞到男家比人千夫所指
呢D野真係有報應,後尾真係現晒眼報
個大陸佬開頭話講到幾有錢幾有錢
原來就係普通騙子一個,仲呃返楊思琦錢,後尾仲消失埋無影無蹤
楊思琦個名威左半世,後半世就係柒係呢件事上邊
講起臭雞真係第一個就諗起佢

對腳好撚正

香港混支那
個樣都係支那味

臭雞自己戇鳩姐，人地無話唔想結
牛唔飲水唔撳得牛頭低，臭雞自己都想嫁入豪門都唔可以怪晒臭雞老母
老實講鼎爺一家其實都唔係差到配唔起但係個陣啲回應係柒啲
Btw 鼎爺個仔都應該屌足晒隻臭雞黃金時間都已經無憾

頂爺個仔其實都好辛苦 一直女尊男卑 又要好努力搵錢配得起佢
但港姐冠軍個名令思琦同佢媽咪覺得唔剩止去到中產級 仲可以高攀富豪
可惜道行唔夠 唔識揀人 變到一切化為烏有
思琦都係靠自己啦

個女支那種
個閪都係臭大陸除
俾大陸撚中出過你屌埋我果份

香港人思想就係咁
所有野就係錢黎衡量
又佢咁認為到佢比吳帥中出開始佢同做雞已經無分別

成班話咩狗都不屌

有得屌果時衰過隻狗

小寶咁款咪好好肉
有冇嫁得好/心地好嘅面相示意圖

令我諗返起頂爺仲有個仔好柒 成日想搏上報 個樣又係傻傻地

講多啲

疱疹二型

唔係一型咩

例子 汪圓圓 出身好 嫁得好 額靚 鼻又高 面珠又飽滿
至於心地好 好似楊千嬅都算 眼圓又大 眼神又唔會閃閃縮縮個啲 同鼻頭有肉心腸無毒 牙齒又整整齊齊

笑撚左 楊千蟬都有人話心地好
你係咪00後黎？

笑撚左出聲
鄭秀文出名皮氣好Tim

我屌

娛樂圈邊個心地好好難諗
心地差就諗到吳千語
你地可以當我9up

大部分明星都係額靚 眼珠大 山根高鼻頭有肉 牙齊

吳千語眼珠細 三角眼 鼻頭冇肉

咀歪 眼神閃縮 佢都幾明顯

屌足幾年，嫩口屌到殘，仲要唔洗負責任，
轉個頭搵個後生十年既再屌過

生

眼神閃縮係咪毒撚嗰隻
Btw乜唔係人人都唔對稱嘅咩
天生眼耳口鼻生到咩黎咩斜點算

唔明顯就其實係冇野 姐係一眼望去覺得唔對稱個啲

咁頂爺個仔其實都好傷

無腦的人
但我認罪

大波星人嘅病

個女完全唔似佢

做雞做到幫人生埋

連登仔今次屌之前諗下怕唔怕中性病

小學j到宜家大學都畢左業

吳帥

咁樣衰都食到港姐冠軍

相比之下楊思琦舊愛李泳豪靚仔好多

鼎爺個仔拍戲做二打六姐 但人地識賽車個個月賺好多架 邊有講得咁廢

其實真係好正

人釵金龜佢釣金龜 釣隻假金龜返黎

我睇司祺姐好過

認真，不了，倒貼都唔敢入，怕會有病

講真 阿嬌定佢柒啲

瘦同鬆係兩回事

人妻你都要三十九路

大家諗下佢幫唔帥含撚同出中出，3穴開發曬，重會唔會奶

死臭閪

馬

國[/quote]

佢個女蝗味甚濃